香港警察=香港恐怖主義武裝組織

大家要為恐怖分子正名

強推
唔好再信任，依賴恐怖組織

推

借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

佢哋唔係管治香港，佢地係利用恐怖主義手段控制香港人

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

不要信任和妥協

提提大家

所有信任都係只會支持恐怖主義活動在香港。

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

姐係isis?

當然

面對isis係香港出現會點

不如911對外正式宣布啦

要正名化。唔好俾班狗拎光環
做雞做到佢有貞節牌坊？

9月6號，全民戴裝日

目的係提醒大家行街坐車都會隨時被襲擊，扑頭、噴椒、或身處毒霧環境，所以要戴上防具作象徵，靜默地抗議。

以下幾點提議比番大家:
1. 番學番工放工時間做，越多人做效果越好，人多亦唔易比人check身份證
2. 行街坐車行商場都戴住，唔使怕奇怪，因為更無理既事日日都發生緊
3. 番工裝扮未必帶到頭盔，但唔戴都帶住，作為一個象徵，又或者只帶口罩眼罩
4. 真勇武就小心，比人check身份證留record就麻煩
5. 只帶防具，只係要保護自己，唔好有其他可疑裝備

當人人都有頭盔口罩係身既時候，就可以淡化帶gear本身既奇怪，保護大家，亦比一份支持勇武。

香港警察=恐怖主義武裝組織

香港警察=香港恐怖主義武裝組織

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論